琴晚曼聯真係防守上極致

又唔算完全禁區上大巴 好多時中場都逼斷佢地 完全壓制住阿積士 成晚毫無威脅 唔同要鬥攻咩 贏2:0 咪夠囉

對面廢渣

阿積士逼搶其實好強 但對住曼真係垃圾

係

進攻既極致

好想幫曼含撚